今日搭港鐵扣錢記得去票務處拎返呀

一蚊都唔好蝕俾佢，同一個站出入扣左我成$9.8
就算扣$3都要拎返呀

推

一推再推